hi淡友（654）

冇人開

等你嘛

牛牛呵

爺西彈出彈入

屌今日dl咁上下我想入牛溝貨
屌但冇錢買唔到

佢收綠燈就搞掂 聽日爆升

今日收301就好笑 淡友又然

入定牛 牛過

聽日裂口低開800

茅台

快d到3點
等港女無爺爺托
自插

岩岩爺閪回到屌老母 港女都係回果些少

大爆升？

怕你啊

2點都係綠

等睇美女升到仆街

利申 空倉

執個老麥加大走人等睇轉燈

呢d市真係估頂即輸買單邊算

牛過牛過
等收屍

轉燈啦今日應該

唔係呀升足有突
而加仲係紅燈但我隻過夜牛已經升緊

大大個倒轉鎚頭

跌多20點俾我走啦

呢下急回

303熊過
屌你輸埋唔玩

依到個個都突然睇好，個個牛過，睇來連登艇又隨時出發啦...

利申：一直牛緊

日日都升住收
易玩到

都話前日收市買曬牛熊
又賺

咁搏 買遠熊就唔驚啦

尾市鎖熊大法準備

今日輸太多
唔近追唔返
寧願輸曬戒牛熊

好撚熟口面呢句

因為日日講, 日日都輸

計錯數
要再跌多20點俾我走

吽吽吽

收市前5分鐘不問貨入牛

不問價

G持

真係有d 唔對路...🙈

暫時揸正股保平安，唔得閒撚牛熊住

跟大市行啦仲成日陰謀倫, 今日咁都跌唔落, 你唔係以為聽日會有得跌下話

今日又咩倉位?

食下花生先

我係咁LOOP 你張圖.....

笑到停唔到

嬴錢蝕手續費
最少30140先走到

唔好陰謀論估頂啦 上個月283輸到297都係咁輸返黎

+1

執個M記走啦

QQ

肯定有鬼
等睇勁假拉返落385

同路303
力推聽日裂口低開

RSI STC 仲係背馳

鐵塔回啦
買返好唔好

回個閪咩,成2蚊咁貴

唔好

執到嗎?

太早唔係好咩
今日朝早跌最多

聽日高開303就好笑

得高水13
等埋今晚美股懶屎
聽日303倍升

都唔知呢d時候買近熊做乜 比你贏到一次 第二次就必輸

似係牛仔俾人鎖

鎖乜 比盡你295 一野彈番上黎啦

唔過夜等睇戲

嘻
原來今日係引牛

牛過手足

正call驚西咩

入左390熊既巴打聽日數錢

千跌

聽日一撚定跌

琴晚超ON9以為平左倉
點知+2訓左
一起身就仆街啦, 要係咁追數
不過好彩最後武士
但真係最多夠請埋你食個開心樂園餐

呀婆都識玩

牛軍集結 聽日高開303殺左班撚樣先好無呀

估頂一定死

技術牛仲熊

好

通常見親哩個鎚頭,第二日都係裂口

裂口低開

好唔殺上去305淡友係唔會悔改的

聽朝308 大家搞手打個和

發覺大部分好友都係賭徒 一d財經知識都無

「另一方面，在升勢中形成的吊頸，雖然在收市時還有明顯的反彈，但這形態暗示市況可能轉弱，利淡後市走勢升。」

其實識小小技術分析，都會作出合理既選擇（熊過）
見市有力升 就一埋人買牛 笑左出聲

希望聽日支大陰燭好好比你地上一堂

等睇你所謂既跌

謝分享
多謝你聽日又派錢比好友

咁大個上升軌當睇唔到, 高位十字星又話轉勢, 高位出吊頸又話轉勢, 我覺得你就真係好有"財經知識"咯

睇埋聽日就知

升穿熊市30077當睇唔到, 唔計
佢話跌就跌啦好友要驚

聽日開估咪知咩料囉

牛軍繼續數錢, 條友繼續吊頸

追到仲想點.....

買唔到過夜牛

今日假升聽日千跌

愈係多人講千跌就愈係升

真心? 聽日跌硬ga wor

真心？聽日升硬ga wor

700 聽日又要爆升...

之前估頂估到出撚晒事 e家睇到咁多淡友真係心有戚戚然

前排做淡輸既錢到而家仲未追得返

放心！出晒圓頂，已經無晒上力動力。熊佢老味啦

跌埋聽日比你又點話

轉綠？

Qq又批遊戲
聽日又升

今日調整既藍籌一齊升 聽日殺上303

好友咁high
好期待聽日

老老豆豆 聽日我覺得都係窄幅上落 畢竟恆指調整期未完 299今日咁硬都唔知做乜

劇本一早就寫好咗

又話跌既？

二百零點囉我估
老美今晚助攻就303應該走唔甩

仲303？305都黎了

又話吊頸

淡友吊頸

原來係佢吊頸廢淡

到左聽日開市？
夜期邊有參考可言
上星期四夜期開幾多？恒指開幾多？
一陣8:30 公布數據 是但一項賴野
聽日唔會回調？

已經mark好曬名 聽日大陰燭逐個bin

Bin 囉 佢跌我仲開心 特價牛

夜期

最好回到295大特價

屙煙

啲put價跌

睇下點唔覺得會大跌

吊頸呀人地話

岩岩先話夜期無參考價值，轉頭又拎黎J，我真係懷疑佢有思覺失調

大佬呀，係咪當麵神無到

我都想copy番佢自己段野串鳩佢 諗諗下咁我同條友有乜分別 就不了

麵仔隻put走左啦咩

麵條認輸啦，不過應該未走put

一日未走麵仔麵係淡友

輸到傻左，可能

無錯，佢走左先會插

窄幅上落幾耐牙

期指打椿機式插

好友大勢已去
黎緊只會愈跌愈急
最後人踏人

睇黎明天可以入少少熊仔

真係唔想講太多

叫左成個月都未跌

琴日期跌一百咪又係升番上黎

搞到個個以為跌唔落，就會有一棍

吊頸呀嘛不如睇埋聽日再講啦

爺西開市一拉已經極速轉燈爆升，大陸個市而家好似有無限金錢咁，都費事同佢講咁多

qq adr 扯到癲左

真係我先唔會同錢鬥氣

沒事兒，轉勢已成，qq獨力難支

呀婆都識玩！聽日一定跌！

納指100期貨差60就破頂

港股冇跟，沒事兒

龍市可以日日吊頸咁升上去

道指升咁少 淡友又然

Qq批遊戲
唔加息
脫歐postpone
夠曬料升啦掛

說好吊頸跌呢？

可能真係有呢

英國脫歐又有得再拖再憧憬攪得掂，個市又爆升

咁仲吊唔吊頸

QQ 今日

30255

佢自已吊頸

比位我走303熊

可能今日例跌1000呢

倒跌

今日劇本

700抽高多小小 高位散貨 拖累恒指倒跌200點 收報29900

期係咪又特登壓低佢得920果下賺錢

講真, 真係唔想講太多

橫掃4條熊bar

尋日先放左700牛

有無特價牛

57130，未開波送你60格

60

手震，sor

qq再現神話

真係大陰燭咪任你bin

上400

平開 打和super

留番d 力bin 抹屎兒好過啦

qq入貨

好大支避牛針，可以屙煙熊

今日千跌，好似係

聽佢講開put 既夾左成5000 點

跌啦

QQ咩嘢事？？？

吊左頸未

有game 批左

又升乜

399.8

400 啦

想問吊左頸未

儲緊彈弓 準備千跌

真係再現神話

唔好咁傻啦做淡 大陸升極都有 牛市黎架
303熊殺硬

400

個市咁牛
388 仲係280蚊 買388牛就岩

302,303不是夢

個位攬住303熊既巴打潛左水

有無牛介紹？

其實今日升足都有可能 睇錯咪睇錯 咁撚串咪比人bin

唔好咁老定住，QQ 咁扯法都成唔到100 點

可能一陣急插1000點呢，跟住佢就會上水bin鳩我地架啦

內銀內險地產全部唔得，QQ 一縮就會跌

今日qq如果回真係有可能調整下

5 分鐘圖枝大陰真係好恐怖…

今日咁早特價

QQ佔咁重成份都可以跌，其他跌好多先做到

大陸CPI 麻麻

QQ 開始回，今日真係有機會大跌

符預期 姐係麻麻
不過睇佢點樣解讀

符預期，但係其實係-0.4，前值1.0，點都唔似係好啦

QQ 一個直角假身就插

又有特價牛

吊頸

話撚左

屌你老母開市入牛 又跌
依家轉熊 又升

吊左

屌日日低開再倒v 呀婆都識玩

完左場先J啦

落到30000頭

技術層面 今日收硬大陰燭 未驚過

好彩未落order咋

一陣10點零大陸一抽升全部傻淡又要縮埋一邊, 唔好話無提你地,
BTW如果估錯左認衰仔又點話

已經準備緊轉燈

你個名？？！！

Ching識貨

大大力沽盡佢

我估今日窄幅上落咋

qq 充滿迅心

快跌穿30000

跌爆佢 跌爆佢

第一站295

落晒佢 落晒佢

支持

今日一定要買到特價牛
上個星期無堅持信念
買左三隻熊都輸

今次我屌爆隻290牛 過夜
直到3幻3

大戶沽晒其他股 谷qq真係好咩

好友們開始驚

落返3萬即走302熊

牛氣強啦

咪玩 坐多一兩日又賺

想v彈? 收皮喇

我都好奇怪點解佢會話好友”們”

市底強
琴日咁跌都上得返 睇怕今日都唔會例外

淡友可唔可以大力少少

大戶就係捉你心理
而定開始調整
第一站290

新近牛已出 牛軍睇路

298牛都出世埋, 殺落去開始有肉食

都未儲肥

屌拿星 賣左隻熊執格就再落
大戶又監視我戶口?

秒殺左

屌你老母 一走熊即插

兩野落左100點

早走左 少左八格

今照走牛入熊

呢下急回爽到呢

早走左 無左12格

all in cow

恆指大圓頂，阿婆都識挽

700 殺左400熊，可以屙煙熊

叫左大家唔好咁老定ga la

V彈準備

信念不足

你咪即係話阿婆都勁過班好友

百幾點姐

會繼續跌

而家直頭穿頭破腳

仲有一萬點跌幅

股災喇diu

今日無底

好大既信號

面神忍左咁多日終於可以蒲一蒲頭

嘩屌, 原來跌得百零點, 我仲以為世界末日

升到仆街

差不多了 好難得會跌架

跌wor

好友無力啦

殺298近牛

22格熊食左餬先

E家唔係好敢落場 睇唔透個市

股災

Free falllll

熊食餬

食左熊仔先, 晏d睇情況再算

唉，早走左小左9格

特價牛已出

聽日293

入牛等彈

牛一調整

真係廢話唔講太多

qq 395企穩 凖備穿400

準備v彈

原來殺上305就已經殺左成3000張熊

最後上車機會 牛車準備開了

gg

靈車

其實你地係咪唔睇大戶轉倉/倉位

勸大家咪入牛 講完

倉位唔睇
技術分析唔睇
這就是好友

認同

見到成班淡友無啦啦跌個二三百點就出黎扮撚晒先知咁就好笑

佢地識少少就扮哂野

一棍上返300

唔好講咁多，你開張圖望下macd 都知唔應該開牛住

正股保平安

老實講跌穿左290再出黎也文也武啦 勢都未轉

不過都升左咁多日,你比佢地開心下囉。

BTW, 你都好似係淡友黎

隻牛執左幾格即走好鬼
又跌過

我282做淡做到297輸晒身家 e家悔改左

升個幾十點就話準備v彈
你咪一樣

you are not the only one

鳩叫下姐唔似淡友成日想笑鳩人咁 我做淡友果陣都無咁搞笑

唔係淡友嘅問題

問題啲人依家叫人通道頭接牛

叫你唔好牛=淡友

依家係叫人唔好通道頂接貨教精你

唔牛住啦呢轉295唔出奇

全部到轉睇, 應該就係真理, 好似係

睇個樣會妹成日

想入去執下格都淆底唔玩住,睇定啲先

想學野

上證落緊地獄

驚西，一陣爺西又轉燈，港女又v 上

穿298就不得了

牛軍覆沒

岩岩驚高j熊又錯失左知執格仔既機會

反手牛

尋日先見識過跌1%, 之後一野彈上去倒升1%, 唔駛咁驚住

今日個市係咁棍棍落

勸唔識睇嘅巴打

不仿睇多幾本書 甚至去睇下考證券牌嘅野學返啲基本知識先

如果我三言兩語可以講清曬點睇就唔會要有考牌呢樣野

實知有好多人屌尻我話我扮撚曬野

但係真心見住好多人死係槓桿工具手上，但係連好基本嘅市場股票知識都冇

勸大家都係出返去呢個post遠離槓桿，即使玩都係期貨，但係正股先係正道

勸多句 唔好牛住喇

300啦
琴日跌200個陣入嘅牛坐緊

我有3張期渣緊, 而家仲有少少賺, 除非今日真係開大陰燭, 否則都係當佢調整

298

穿

新牛一出就直接殺, 賤到, 睇死佢轉頭殺完又彈番上去

上證一去無回頭 唔摸底了

下晝彈返少少 跟住再插過 聽日落295

牛過 29814

淡友大勝

賺左47格

今日唔玩了 d操作開始on9

岩岩先訓醒,錯過左股JOY

遲左起身 請問303未

今朝400食左Q 牛 再入Q熊 表示好L爽呀

今日C父上節目又可以打到一地米青

297

398 都入左Q PUT, 同船路過。

點睇轉倉？
同有邊幾本書要睇？

等下晏可能出現既反彈止一止蝕 止唔到就由佢 應該殺唔到落290

上一兩個星期入熊既淡友死哂
今日跌市白痴仔一蚊都食唔到

唔知巴打嘅水準去到邊

但係憑我認知 大部份巴打連基本股票知識都未有，拎起本股票101由最基本學起

我見到好多人介紹random walk 本書
老實講其實對新手無咩用 我覺得太深

坊間有唔少入門書嘅101睇多幾本
學好點睇一隻股票基本面先
恆指都係由股票組成
如果連一隻股票嘅價值 Return等等都未識計你同人講你識睇恆指都得啖笑

睇多幾本入門 可以從啲英文書入手 有價值好多，佢地自然會有好多reference ，順住人地啲reference 去睇自然會越睇越多

Advance少少 其實睇下考證券牌嘅野 學好啲基本rules同regulations你先知點玩，呢度99.99999%人 連delta咁簡單都未識又點會贏錢難聽講句連期貨結算日9成人都未知

如果巴打真心有心學 去睇下隔離Post巴打 難為牛熊定分界 佢啲文好簡單易明 去睇下人地blog嘅野 好過睇呢度一堆人又話呢個係頂又話呢個係底 但係自己都解唔通點解係頂同底 一味靠估

感謝你
我依家睇緊 一個投資者的告白

高頻交易真係好L難 手續費都蝕死

我水平就唔係好高，仲學緊。
不過可唔可以簡單講講大戶轉倉呢樣嘢。因為你好specific 指出呢點同埋睇書都話資金流向好緊要，不過我唔知點睇

最簡單你睇唔睇到啲買賣成交盤先 如果呢樣都睇唔到你要買個product先

逢低加牛 唔好比佢引到熊

我係淡友黎, 我食晒成條水(未放)今次, 不過都追唔番。

應該下星期先上番30500, 今次應該點都借D 意殺一殺牛.... 班大戶一定咁PK。

有呀

睇到d野

你有嘅話已經睇到基本嘅流向
好似今朝咁 沽壓咁勁你都唔會入牛住啦

其次可以留意下啲輪證 好多時個股炒起嘅前值都會有大量資金流入 呢啲好基本睇書都會學到

開心嗎?? 今日終於跌, 我地等左咁多日

唔會啦 次次急跌 挽個手就彈返原位 這才是牛市啊！

已入左牛 29814

買牛

似係一落29500 會彈

陰公又要坐

學到野，平時炒牛熊我只係睇恆指加期指，今日係咁搏反彈輸到仆街

今日隨時收綠燈

覺唔覺呢兩日跌係引熊？
一來無理由俾重熊賺到fat fat
二來堆熊兩個月內要殺
根本係想做到個價疑似/穿10天線黎引熊

好彩期295反手熊，輸4格算數

好多人話炒即市 但係連買賣盤product都冇
我有時都懷疑動物傳心師都可能係真

不過都係個句 槓桿工具十贏九輸 因為有時轉盤走唔切就走唔切

學好分析股票
一樣可以賺大錢

唔好唔信彪哥 佢搞完波台 又過黎搞股

牛一牛先

最近幾多？

295穩dd?

已買牛

我執下格仔咋 博佢彈再睇下點

買得牛熊仲求穩
有勢就賺到盡啦
297 唔洗諗

上證又黎料

妹返上去

牛

似妹落多啲再跌過

等棍升等唔到就唔過夜啦

連登仔真係最準既指標

仲有最高指標麵仔

乜撚野技術分析都唔夠連登仔勁

買左十萬牛

3點9再睇買咩都唔遲

29900又入返熊！1個字！爽！

700 做咩爆上$400

殺Q熊

上番三萬好唔好

700 頂撚住

比多兩格我

轉個頭就上返啦

企翻係三幻

頭先買左牛fat fat

你100k股咋wo...

58189?

決定唔玩牛熊了
賭波仲好過

巴打琴日歐聯點買?
今晚歐霸又打算點買?

今次彈咁少 好危險 牛過祝你好運

好彩有人接我隻火棒牛

琴晚無買歐 買左候城串一場美職客
候城贏左 但美職果場唔知咩事無效 無計到
今晚買阿狗

坐得唔夠穩 隻牛平走左

一買熊即坐

你咁驚都係落船啦
唔好黎拖累我熊軍

要有信念

琴日彈咁多 琴日牛過今日好好運嗎

成日都諗你係真熊定假熊
好似從25000到家陣都叫淡

沽沽沽

紫巴日日鳩叫 我信假膠無咁有耐力

做淡先有發達

手上得番隻290牛 睇下仲有無得落場先

沽爆佢 淡友大勝日

天字第一號淡

我仲未走

QQ玩哂啦

我宣布會立即升100點再插

一隻打哂

引Q牛

諗緊聽日會唔會繼續跌講真好似未調整完

調轉睇
佢一收皮
就係暴跌

唔知殺左幾多Q熊呢

怕佢頂到其他股都回哂氣咋

執幾多格走？

好明顯係

嘩 QQ比力

真係
睇下3點九點樣再算

走左好耐啦 牛執左4格 轉左熊執左3格
而家空倉唔知入咩好

佢而家回一回令我覺得聽日會殺到297

上証DL港女仲係咁硬淨想佢再跌都難

等睇3點港女binc淡友

岩 已全副身家近牛

屌比我個frd gank 買唔到

特價牛聽日又要數錢

一陣就bin你

上證穿3200 有無問過維尼熊

睇聽日跌多300
傻鳩好友受死啦

呀爺收市後

會陽 定 陰

可以趁反彈入熊過夜對沖下隻高j牛

牛熊都買晒 你點輸？

食價食輸

見面面認輸 即熊

Fake ja

麵麵真係痴線點解可以燈撚到咁

咁佢都Fake左好幾獲 但都有收獲
但上一次跌500幾點嗰條數我都未同佢計

跟麵麵買真係會發達架大佬

麵仔見個市跌,唔敢上水住

止蝕算聽日應該仲有一浸跌

咁咪叻仔 個天比左好多機會佢去執返個本佢都唔去執
難得今次又開始跌翻落嚟 比我我都收收皮睇回本

唔敢過夜熊

點解？

牛市熊過夜等同賭錢

咁牛過囉 賺硬

牛過日日賺

唔過夜 贏硬

信我就熊過
聽日裂口開293

293過份左喎

隻牛295 過夜好危咁

小注熊過 博佢殺297近牛先

會死 唔好搏 你轉倉去290牛穩陣好多

Gun!

聽日293我切呀,再跌5百幾點? short short地

開口中呢啲野 唔係切頭髮掛？

我都係搏佢聽日殺埋296297 下星期直上305

細細注冇咩所謂 點睇聽日都唔似高開

掂到295-296已經係極限, 跌一兩日做調整就當係大跌市開始

Agger 最好聽日再跌多轉 可以入特價牛

295 極限啦
297 左右就80%

今日收市前彈一百比我定下驚先

直接allin 295 再扑暈自己 下星期起身睇樓囉

No on9 la
你買阿記仲大勝算

297 牛都冇人買
街貨量咁少
殺d 咩

上面咪有個

我琴日話今日大陰燭
味一班人話過份

295 已經重貨區, 冇需要再殺落去

拿坡里 +0/0.5 100%

裂口又未必會Ge, 牛市底，不過都好難會有v彈

過夜牛

：牛過
：熊過

預測今日劇本
今晚老美有個極不利消息發出
拖累美股跌2%
聽日恒指裂口低開
29300

再落

全走QQ call 正股 今日大成交mark高散貨格

牛佢老味

All sold

勁假會唔會一棍落

插多野好彩走左

可能聽日一開295希望有美股助攻

今日睇盤路似真轉倉 聽日大陰可以肯定起碼調整到288

睇到咁陰

冇錯！補烈口！

希望聽日個市生生性性 轟多二百點落去

qq 391

288
無睇錯ah??

玩成日

Qq比人質左落去

聽日一齊贏

聽日會夾一嘴下星期見真章

你唔好話聽日調整到0

冇實時，借牛牛張圖

托市

+10

牛過gg

今日qq頂住個市 聽日到佢拖低個市

-10

沽左4張(細)期指，過你媽媽

好好彩尋日沽晒所有貨
熊2反彈正式結束

痴線咁又叫反彈 牛市調整咋

9up,分分鐘回到291-290先識停

其實早2日果支針係重點

9UP, 會比人問圖OR 老母架。

比番少少SUPPORTING PLESE

聽日應該drop to zero 應該係 除非唔係

朝早-2坐定定咪好囉
又反手左
仲學人玩大期
奈奈愈黎愈賭徒化啦
遲早要入火坑

係咪架, 一陣跟你架

奈奈

其實我呢2日畫通道都見到係跌
但次次我好認真研究個市, 都會輸錢
反而唔做功課會嬴

做咩呀
我今日都豬左成萬呀
我都好唔開針
想人安慰下

熊2反彈往往係升到你唔信

我今日都豬錢呀
我地圍爐取暖啦
你攪下我我攪下你咁

牛三升勢往往係升到你唔信

財散人安樂

今日買升又跌, 買跌又升
黑到爆

我仲未上車 無咁睇得開

一開市冇幾耐, 我就-1 左

財散仲唔安樂

你係咪彈少少又牛, 插少少又沽。果D坐唔定既屎Ｘ鬼？

實上到既

我915已經-2啦
之後+2+2+2+2.........+2 輸番晒

302開牛個d係咪驚到瀨屎

我本身都抑鬱
反正我嬴錢都唔開心
輸錢更加唔開心

掉轉
彈就沽佢
跌就揸佢(所以今日輸到仆街)
坐唔到就緊架啦

有無睇醫生

我咪係 今日止左蝕 20格

跟我？我有格仔頂，你無

點解睇跌又唔買跌仲大手買升？

有呀
我媽話我食完藥個人愈黎傻
唔痴線都食到痴線

最多咪做PTGF
驚閪咩

人地話我燈呀嘛

我聽朋友講食完藥個人係會呆呆滯滯 情緒無乜起伏 仲會有好多負作用

開頭食係咁呀,無晒情緒,痴痴呆呆
我而家不斷調藥
上星期7日喊足6日, 每日都最少3,4次
仲要訓左好快醒
每日訓3,4個鐘
今個星期好D, 喊左2,3次姐
但都訓唔好

醫生有無話幾時可以開始減藥
唔開心就喊啦 病唔係你既錯黎架

會唔會你以為輸左錢, 但其實係贏緊錢呀

醫生叫我住院
我唔肯
佢話下星期都咁, 就請假住院
我唔想住院
住院炒唔炒到期架

輸緊呀
倒輸番大半年嬴既錢啦
算啦, 都係興趣
輸晒又唔會死, 雖然我好貪錢

多D上黎傾計, 炒少D就會輸少D錢架啦

如果住院可以令你快d好就緊係去住啦 唔係一間自己搞唔掂有幾多錢都無用

應該仲炒到 上到網咪炒到 無咁順手姐

唔住唔住
之前個醫生又叫我住院
而家個醫生又咁
好討厭
我明明平時都幾正常

平時緊係無野啦 病發作果時唔到你話為

不怕一萬只怕萬一嘛

停玩一陣會唔會好d,驚你因為炒股先咁

睇人仆街最開心

都係喊下, 無乜野

我唔炒期, 我會更唔開心
有次諗緊個大市,倉位既野
點知一轉彎見到對情侶, 跟住就開始爆喊啦

炒期幾好呀, 可以忘記失戀,忘記曾經愛過既人,忘記自己有病
專心一意咁炒期, 諗起都覺得幸福快樂

你見到我實好開心

你病得好重，TAKE CARE (假C, 真巴)

唔好咁, 會WIN 番既

大大棍抽升

屌, 我4張期呀, 咪爆升啦..............

屌 今日原來又係引熊

升呀

屌我未加注呀仆街
跌落295先啦求下你

夜期爆升 熊軍等死吧

熊軍頂住
唔好用夜期黎打飛機

開市見真章

繼續牛過 驚西

恆牛Q牛過

唔係升緊咩

暴升 痴左線

夜期都拎黎打飛機

屌 熊撚左

升翻曬啦

All in 極熊

本幾多?

唔信夜期

又一班好友j夜期
笑到我

熊軍下面有兩萬點食

仆街了 升到爆廠

夜期無參考性聽日起碼回到十天線先啦

升乜Ｌ野呀，熊Ｌ左呀

引熊成功

一定係引牛

夜期又黎多巨棍 升到無break

好大好圓個頂

100點，加沽多張期

我重拳熊Ｌ左呀，diu佢！好日唔熊

等美市，今晩直插無水花

無事，插硬

等埋美股先訓

算啦 琴晚夜期跌都升返
今日咪又係跌獲甘睇黎冇咩意思

奈奈，你宜家吉倉？

你幾時開架
我唔小心+1左
之後發覺自己禁錯 走左
賺左一舊水

但今日輸差唔多$10000

買夜期反方向就有意思

我4張都今日開

吉呀 沖緊涼唔做倉
會影響我快樂嘅沖涼時間

嘩
發達啦
280*4*10

洗乾淨d呀

恭喜曬喎

唔係一齊開，有2張宜家夾緊

其實沖完涼
但係為咗覆你
我決定唔着衫住
覆左你先

有兩張唔夾咪得囉

咁會凍親jj架，會縮

你280點計出黎？

咁短
縮同唔縮都無分別啦

恆指跌咗280點
亂鳩計

真係今晚有美股助攻就插硬

聽日 all in put 仲黎唔黎得切

你做受，無所謂啦。

雖然唔熟基界玩法

玩即日囉

咁就大獲

冇所謂啦你鍾意當我係仔就仔啦

何以見得？

咩呀

食支雪糕定下驚先

咸到

有咁既味？

Ig?

正期
大細期

海鹽雪糕？

我
我食雪條仔

兩個絲係度，睇黎好快會爆post

係，咸嘅雲呢拿味雪糕

Cls

用咩買

美國至4月6日當週初請失業金人數：美國至4月6日當週初請失業金人數連續四周下跌，錄得1969年以來最低水平，表明勞動力市場表現持續強勁，可能改變市場對經濟出現下滑的預期。當週初請人數四周均值也錄得1969年12月以來新低。

今晚老美真係千升了

聽日爆升淡友等收屍

…成手sqqq點算重倉 10.36

嘩 美女升到

股joy呢？

淡友

美國3月PPI同比 2.2%，預期 1.9%，前值 1.9%。美國3月PPI月率錄得五個月以來最大漲幅。

數據好 驚加息 跌

經濟好，預期下年度會放緩，跌

淡友末日

道指升10幾點 唔似咩好消息

美國數據勁>升
脫歐 delay>升
中美貿易戰停火>升

世上再無熊市了

屌2019年呀老閪

Jed

大棍！

輸時間值囉
可能要挨多排
Ndx差50-60點破頂 到時候睇下會唔會破頂即回

今日美股其實幾弱下

牛過聽日等收錢

有預感聽日又平開

應該都係

聽日收293
星期一裂口開288

小心 好大機會

會直落到邊？ 會唔會直接落返24500？

先睇288

到左288再睇

牛過巴打 聽日祝你地好運

道5分鐘k線出射擊星
做緊大型頭肩頂

牛牛全面退場

轉哂燈

聽日跌到仆街

咁快50天線

dji又出墮天地獄棍

dji 的確好危險，5分鐘有種似恒指舊年股災圖

純粹trigger左D auto trade啫

中午已經叫大家唔好入牛

有埋美股加持 聽朝

dji 26127 如失支持,等睇表演

即晚夜期食左70點，等聽日大插

禾d牛牛 今日入左半份糧 坐緊30格

做乜唔止蝕

今日應該跌硬 睇下咩位食糊

今日升硬

阿爺出手咪升

升

今日700頂唔到架啦

痴撚線 302-306 4000張熊證

街貨量

牛：熊

7:3

我係大戶就食左街貨先

295係第一站

震倉囉 落288我覺得無乜可能

反正重熊仲有2個月先到期

我落到288再抽上食曬熊棍

Win win

同埋而家越跌 越多人買牛 有排殺

如果落番288要好撚大個裂口 難d

今日是咪落295跟手反吉上310

特價牛

292->281
281->295
295->284
284->302
302->297
297->305
305->0

先落8500，然後中午反彈上50000收市，全日波幅41500點

圍骰

星期五:
理論上唔沽..都唔應該太做好:
起碼上午個市場信心都係好差: 而家唯一原因係:
係指數:會唔會昨日太多人跟沽左..反夾一口:先再落
股票就明顯已經係差左......
最強板塊係..內房同車...
上午策略: 29950-960水平..沽一口試:~
今日可能行返D香港地產~

-33

一開市轉燈

好友最後逃生門

殺近牛

黎料

棍落 好友逃唔切架啦

今日殺295

嘩正呀

禾d牛牛

10/10 冇水花

屌, 隻939 垃撚圾

屌,聽個電話入唔切熊

正支燭

跳水

坐定到295 今日睇個樣會一波殺落去

落唔落到295

停啊。。。停。。。

一陣8500all in 牛牛，聽日簡樓一棟棟咁簡

升返

8500無曬牛牛啦

爺西轉燈

跌

今日睇個勢見硬295 坐穩

Drop to ZERO

294

麵麵唔好出聲就得架啦

呀爺咪阻住哂啦

大棍回

熊軍上車機會

引完牛 落得
呀爺同我死落去

港女死頂
插未

頂撚住等爺西急V

市場信心好差 真係坐定定 一定見295

跌！

buy both cow and bear

咁都唔跌

打緊交

又回乜野

有得食食左先

驚閪 好快托唔住

淡友比啲力水

熊熊哈

冇得食就得下先

日日派錢，食咗三日特價牛了

睇怕今日妹返上去

坐定定啦 托住引牛一波

頂唔緊

引牛

熊仔坐緊

做淡不得好死, 講真

加熊機會

跌番200點俾我啦

Molamola

牛軍又贏

入熊即坐

ME 2

好難炒

調整市 牛軍一d力都無

坐定啦 好快落番去 引牛引到咁

唔好呃奈奈
奈奈就黎夾死

nice try呀好友 nice try

點解覺得引牛唔係引熊

因為順勢買 今日調整期

升唔上 引牛
跌唔落 引熊
急升 引牛 熊得
急跌 引熊 牛得
其實任你講

因為呢度係hi 淡友

求29700

有無人岩岩比佢震走左

上星期好多牛軍係數銀紙架

利申 我都係淡友 但...個勢真係唔似跌

冇

DH已經

熊軍強勢反擊

已見*

高追完熊好彩頭先回加返小注熊

驚到唔識郁

做淡咁慘早知做雞

熊熊哈 其實點解?

食一注糊先

熊哈 熊熊哈

我都知做雞好, 冇客呢......

邊做淡邊做雞

再入 落多浸

仲未番到家鄉

重注熊

做雞對沖

我張大期呀
再唔落就真係無啦無啦

會落架啦

冧啦 仲唔走

大家睇落到咩位?
我都幾低位下...先put

295

唉, 跌多100點俾我算啦

288

技術分析層面

10成 296
9成295
8.5成293
8成290
7成288
6成285
5成280

我都睇295
但我唔貪心 29700都收貨

唔好呃奈奈
strong hold緊架

定啦實落既

同我沽盡佢

(紫巴呢? 出黎叫下口號)

落幾多先重點, 我驚就走

都話冇客囉,點對沖呀

你沽左大期?
咁勁按金, 奈奈真有米

有既, 前排先有人話包我

大期11萬幾
我最多1張大+1張細

佢叫完就升架啦, 唔好呀

應該入熊定牛

咁叫另一個口號
熊熊熊 ~哈

知你靚仔 (女) 啦, 我呢D 佬冇人要呀。
基佬追求者唔知點解反而有幾個。

熊熊哈,熊熊爸,熊熊媽

你大把錢 洗乜俾人包

基佬好呀
唔會大肚

無錢呀, 窮閪1名

我既家鄉又遠左

藍藍路

係chok ,射未

隻熊仔坐左成朝 終於回家了

いく、逝ってください。
出して、思うきりて。

我諗今日唔會轉番綠燈掛
坐下價先

咁多人買熊, 牛牛哈

食左兩轉

今日收手啦, 好撚驚呀

做咩彈咁多架....... 我唔開心, 奈奈我要安尉

今日玩波幅玩到心驚膽顫

chok 下 chok 下

我20點都食左算再搵位沽

爺西好撚V 得

爺閪可唔可以唔好咁癲

日撚日都V

今日好難玩

唔輸當贏

窄幅上落加食格
好難有肉食

吉利靈車又開車啦

做咩咁睇唔開走去put

睇圖似會落 今日收手等有靚位再入

等佢妹陣先

你20點大期都$1000

下晝落

請耐心等候

食咗第一轉先

我仲想加

等下晏彈一轉果陣再入 唔彈就唔入

今日收市跌200

食左幾格700熊
指數等多一陣...

下就牛市

牛牛牛

297個底好強下 應該再彈多波會穿

你岩, 所以我call左

我琴日輸好多呀

升少少俾我走張細期+1啦

下午跌既機會率高好多..... 你...... 小心D啦

recover 左10分1, 好快姐....

可能可以有反彈走佬 無反彈就

你有邊次贏
收到全力熊得

all in

已經批到#52, 各位check PM

今日大家係297牛上去298, well done

今日如果真係彈唔起走左佢啦, 我3張期都可能要走, 如果今日穿埋296的話

外圍上緊
下晝牛市？

好啦
彈就走

下
我成日贏㗎喎
上個月日日都贏淨係輸過一日

即日回調？

爹西唔發力嘅

啲牛熊 指數冇變自己都跳2格
真係好乞人憎

有人搶 好五常

近2次跌穿10天線都穿埋20天線，希望今次都係

296要買牛了

屌升50點隻牛郁得兩格真係on9

咁要大手熊
再反手牛

反彈應該就完

大大力插，準備

今日係咁上吓！星期一出新牛熊證

agger

邊間?d牛係食你價

放左call啦?

左穿右插

多左好多新口面

熊得 好多人見跌入牛 似足升市trap

好過冇人出聲喇
討論區都要有人肯討論先得

咁又係 大定國齊鳩叫開心d

我係老屎忽

買咩好

2點後直落

繼續熊

熊啦
大陸遲遲唔出數據
肯定差到仆街

繼續牛

有人買牛先有得落

硬好會出事架
跟住個調整勢好過啦

衝佢老味297

俾個29700黎啦

左一巴右一巴

個市妹到呢

開始黎料

快d 落295啦，唔落邊有得上

打到d牛仔未

比我上車呀

引牛引左好多次
第一站296

未 最近個隻29688

爺閪

升升升

呢棍咩事

爺西鞭鞭有力

一棍上

成交好少

得個望字

逢高加沽

識貨

都諗緊好冇再入熊

小注

就咁話

驚左成日 5格食左先

準備彈啦

重新揾過隻平啲高啲槓桿先

星期一可能高開引新牛

變成賭大細咁

又引牛

抽得咁快 實會落番黎 驚閪

又夾9我

好彩未落單

觸及止蝕價

牛過
熊過

上證真係智障

準備轉燈

屌唔怪得 出左數據

十天線都穿唔到 睇黎調整完

升升車

夾死

係人都知大戶要殺295牛 分析都晒氣

入咗少注牛
但未決定過唔過好

爺西依家先玩轉燈

比呀爺玩死

係人 係邊個黎？

你唔係

真係痴鳩線

比人左一巴右一巴

唔好咁手多
買定係睇位走

今日如果收十字星
下星期淡友未日

威靈頓鳳凰 [-0.5/-1]
預期: +92%
易食指數: ★★★★☆
入場費: $200

撚狗咁撚

你夾邊邊??

可唔可以升返上去

要跌就會跌 坐唔穩係輸自己輸心態

輸番一半profit出去

呢樣真

驚一炮升上去你止蝕唔切昨

一棍爆落去就真

想牛過

妹到4點

1001

1002

1003